{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "오봉저수지"
    },
    "text": "五峰貯水池\n慶尚北道金泉市南面五峰里に位置する金烏山の下には貯水池があります。この貯水池は1989年12月に竣工し、広さは147,000坪、農耕地700haに農業用水を供給する役割を果たしています。最大淡水量は400万トンであり、平均水深は15m。金泉市内で最も大きな貯水池となっています。貯水池の周囲は約4kmにわたり、亀尾、大邱、金泉方面へのアクセスが便利です。年間を通じて観光客（釣り人なども含む）が10,000人以上訪れています。さらに、2000年9月には水上スキー練習場の許可も取得しました。2001年8月には約4億ウォンを投じ、公園（松や八角亭などもあります）の整備も行われました。この貯水池は慶尚北道金泉市南面五峰1里に所在しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "五峰貯水池の位置はどこですか？",
            "answer": "五峰貯水池は慶尚北道金泉市南面五峰里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池はいつ竣工されましたか？",
            "answer": "五峰貯水池は1989年12月に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "五峰貯水池の広さは147,000坪です。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池の役割は何ですか？",
            "answer": "五峰貯水池は農業用水を供給する役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池の最大淡水量と平均水深はそれぞれ何ですか？",
            "answer": "五峰貯水池の最大淡水量は400万トンであり、平均水深は15mです。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池の周囲の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "五峰貯水池の周囲の長さは約4kmです。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池へのアクセスはどのように便利ですか？",
            "answer": "五峰貯水池へのアクセスは亀尾、大邱、金泉方面へと便利です。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池にはどのくらいの観光客が訪れますか？",
            "answer": "五峰貯水池には年間を通じて10,000人以上の観光客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "五峰貯水池では釣りなどのアクティビティが楽しめます。また、水上スキー練習場もあります。"
        },
        {
            "question": "五峰貯水池周辺にはどのような公園や施設がありますか？",
            "answer": "五峰貯水池周辺には松や八角亭などがある公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 358
    }
}